LIKLN入一入嚟

泛民打手冚家剷

推

佢一早已經完全封鎖曬你同我，重有好多人

個post係出畀其他人睇

條仆街咁撚樣洗版法，嚴重影響我重有好多人入時事台政事台使用連登體驗，偏偏呢條仆街咩事都無，繼續日日出垃圾post，又係司馬昭之心路人皆見啦，連狗及其爪牙唔會理架